星期一放工時段有搭地鐵既絲打入一入黎

搽咗白色指甲油既絲打
你望住我係咪因爲我塊面污糟咗
來相認吧

因為你樣衰囉死毒撚

樣衰都唔係罪過啫